## Devops Advanced - 4.7 Docker
  Собираем и запускаем docker registry
  docker-compose up -d --build

## Структура репозиторя
  ./auth - каталог с данными для авторизации docker registry
  ./data - каталог с данными docker registry
  ./nginx - каталог с файлами конфигурации и логами nginx
  ./tornado - каталог для сборки tornado
